[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [189] 呢度唔歡迎小妹

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：

光槍(常駐) 活力 抗毒

光老夫

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

S巴伏已中

就快升lv 會有好多毛

電話開
最衰炸仁

Nob小妹ok?

有丁小妹everywhere

介紹d比禾幫你分擔下

連post都要炸仁

NoB But NG welcome

激光脫毛卷

佢就好
咁多女食

抵死 扑我

逼害小妹

已扑

姐姐起身啦

太高質
有 d難

早晨

但你唔同禾講

程巴傷心

程巴喊

我頭先京中1001

求原諒

有圖有真相 thanks.

邊個小妹

Gay

you

noeYiJiEun

《日式麵包王》作者淪落到要畫十八禁h漫求生

痴撚線

有冇人打陣真風

一間去apm行街街

後join

算你啦

駁返丁未

大家都未抽到想要既野之前小妹都會係小妹

可以拎定去喂狗都得

比定個寶貝瓶佢

禾個仔都係度喎

上次起apm logon
見到鳩檸樂

唔洗返學？
怪叔叔

放咗啦

C奶
白貓是咪今日有得抽臭G?

唔知喎
應該正月一完就有得抽掛

4機佬confirmed

可能學依個post

打爛仔交黎講，錫春袋係咪最屈?

光頭架

錫春袋

你支槍好大力

太大壓力光左頭

一齊ok?

錫春袋 想化敵為友

實得架

好多怪叔叔

放得你個仔俾我咪得
人係apm

個個都唔洗做好rich

冇咁早喎 起碼都3典

成班4mk 禾出返去先

屌無晒data
一個月得3GB真係好撚慘

轉birdie

睇下仲有幾耐到期先

去電信台搵sales d plan好撚平

birdle同阿哥唔同截數日
月月互過data
用唔曬

呢個真
就係中意佢咁

505

個零月前先續左其他

無限data

限速唔計

我等幫鯨蛇開單

998

幾錢左右?

我依家98蚊得3GB

我csl 208無限

birdle $90 5GB

入鳥

有無真火 仲未開箱

有個$140 15gb
禾用緊所以冇show

我差唔多個個月廿幾ga
過左15幾銀1gb?

仆街2020年4月28日先完約
之前仲係咁打黎叫我續約我仲以為就過期

成日睇片？

唔限 冇開wifi咁滯

係 做gym唔睇好悶

咁多
+10gb $100
5gb $60
1gb $20

想睇打真火

我運動冇睇片習慣

聽歌

你過咗重睇

都冇

好集中既

3隻無抗燒

好早break到

唔睇成日做一陣就收慢
一集中睇片越做越快都唔知

好明顯你想睇片多過做

真風都未過wo

講大話 扑

禾有預感noe巴又係偽肥

有冇真風

做帶氧睇住片無咁悶同時間上好快過

王沒有敗北兩字

係光

係

希望

連尊都冇點過呀

佢係大隻哪渣

喂大佬我173 207lbs好難假

全身雞肉 點跟

想中水劍

大隻佬

課

3年前就係

3年後都係

呢度個個都型男點跟

真毒又俾人玩了

依家減3年後應該瘦到

禾A0真毒

食埋呢餐減肥

我依排做返運動了
但仲係狂食M記

我做完運動動 必食雞包走醬

我做完運動動 必食雞包多醬

依前減果時係日日生菜G胸強白白魚強米粉 淨係食依幾味

唔飲粉了

會縮G

肥底冇飲過粉

瘦底暴食

唔吸收點搞

難搞
多食多排

瘦底暴食冇用

我唔知點解
依家一食得多就消化不良
試過6點食完好多野12點頂住訓唔到
嘔返曬出黎

杜左蟲先
不過我杜左食都無用 唔識增

兩男地鐡內爭執 一錫泯恩仇？

機鼠又出手

認真咩

巧驚驚

冇蟲 做咗body check

有咩body check 可以check有冇蟲？

禾大佬基鼠渣車的

屙屎驗蟲蛋

唔洗洗車咩

好耐冇見

終於有時間上水

打爛仔交黎講，錫春袋係咪最屈?

拆武之後如果只係留一把
其他係咪一路拆落去
原來要咁多錢

突然間又有動力玩返下PAD

有幾多人等緊06分抽五星

已中 thx

真喺中咗

中垃圾卡

過多2日就玩咗2000日
日日都轉豬

土狼真係勁,終於拎黎過到D之前過唔到既關

放一兩隻火光去撐血回，之後鳩擺其他嘢都過到好多關
當然最好係落哂電王火狗火玩呢d

我竟然有齊火狗,火玩龍,犬夜叉呢堆野,組完出黎成18萬血

我無火狗，落鬼龍打貫傷下下都億億聲
不過高血係真，又唔洗點帶buff

本身落左火魔女,不過唔打貫關好似無乜用,就轉左入火玩

禾成身都好酸

小妹肥婆

我都諗緊退唔退隻暗玩嚟進火玩
雖然好曬時間但係又好似幾值
本身而家用緊凜嚟破根

唔知今晚有冇音樂聽呢

齊唔齊人試真火

收到風檸檬想睇真火

有冇人打暗帝超

禾得

廢廢水劍一隻

想join

組唔到

仲有冇人打
我開12場

玩龍依家無乜隊要入,轉啦,其他屬都唔洗入玩
我本身有水木光,都退左隻木轉火黎入士郎

想重生

但會大bam周

bam咩
btw木玩留咗係RX隊，又係好撚萬能既隊

跟

之前買多石

抽十石池

三日就bam左

唔生性

RX個用法同士郎好似
有一隊唔洗追第二隊

正正經經課金啦
反正而家課必中都夠做

Apm成堆地產狗

最愛水龍索尼亞

士郎啲隊員仲要大力好多

RX打貫會勁D
我隊士郎繼完D武器竟然做到防全異常,好撚正

9329573 暗帝

188石all in會唔會抽到

saika隻槍BB

繼續訓地

換好D
好多清呢個POOL中曬伏,50連金都有人做到

100%防毒暗廢
插招破吸就周回裡極

Jeng

莉待組

我係防暗廢雲封條
打關即刻輕鬆左勁多
換完試左陣過左好多關就有心機玩返

6453448

營運呢半年做得幾好，吸引返好多人回鍋

#1 首抽推薦

佢孤寒左6年,呢幾個月派既石可能仲多過前6年加埋

賣緊邊個盤

要睇你之後會唔會課,打唔打真龍

以前手持3隻汁行玩到悶del左

汁行仲係SSS
幾保值
我等緊暗咖哩極醒

好似有表睇架
你睇完貼上黎問

有咩方法減小酸軟感

人:尊 火弓 風法 莉 家康 光奶
龍: 愈多+40%攻龍愈好，對應返角色既屬性就完美

希望你搵到

真心微課既話 就尊+多火龍 配多角多龍 越多角+龍就越抵

練起左可以唔課直接打真風

我覺得入面張圖應該放落頭post

我個帳除咗火弓風法家康光奶 其他都有 有無性趣收 有老屎忽稱號

買之前貼上嚟，等咁多位巴打比下意見都好

仲有邊個

普通既多角多龍其實好正 但問題係打唔到真龍 要課金剛晶突條龍

1001

人:尊+家康+風法/莉莉
龍:摩天利支+狗女(如果有)

PMED

臉交ok?

body massage

都係過唔到超級

旺角站

有冇人打真風風清體/毛

臉交

冇理由喎 我咁弱都過到 你用咩隊

你有咩光角?

凱匯？
好似早排有成十單撻訂

棍交OK?

有 20條毛

應該問 有無莉莉

👉🏻💦😋＋20

冇

+30

你咁點會過唔到
1-4用槍
5用法
支援用S巴

你又奶 我又奶 介唔介意4950尊尊先

食屎啦歐洲魔人

試試先

咁都B

你個陣過硬架喎

你班人真係好淫賤

咁我繼續街場打風龍

歧視我尊尊

熊爺升哂建築?

有冇升指揮家? 雙緩回好猛料

thanks

25
每級要12小時

Sor 頭先理解唔到4950係你隻尊
返緊工諗住蛇一兩場咋

thx

謝

係咪4星男光奶？
抽唔到

你要清毛同我講

呢隻仆街野老是常出現已經中左4次
火奶又唔俾我

臉同面指既都係同一部位
有咩咁淫賤

好多都係咁
有光斧大肥婆/仁賤光奶就唔使咁辛苦

原本話有20條毛
而家話蛇1,2場 代表乜

得S巴唔會見到我隻4950就走

我到而家都無火奶

因為佢咖哩全場

S:4950算D咩 你擺隻0戰力既空氣係度我一樣咖哩

咁擺隻炸仁試試

炸仁
冇炸仁 唔想打

0戰力得唔代表負戰力得

炸仁垃圾d定維巴垃圾d

你垃圾啲

NoB維巴
大膽

嘩 屌 可買
差條水龍就完美

炸仁岩岩先話完維巴垃圾
其實兩個一擔擔

嘩屌 呢個acc買la,神起手

一定係炸仁

入面有多張5星卷就fat fat喇

歐王寶都咁講
真係 嘩 屌 可買

第一隻叫家康 之後莉莉 尊 風法
再之後就係暗龍(60%攻) 老泥 雷鷹
最尾嗰張符嚟

呢個起手應該都算唔錯
起碼一開始可以狂谷尊同老泥去打真火龍

boss battle要打幾多場先有稱號/攞晒啲石

我講果4隻角有齊
仲要有埋暗火風龍 拿拿聲買

禾不能同意更多

歐你老母咩，你20抽，我200抽呀

咁你即係話維巴垃圾啦
扑得 bye

最大力嗰4隻角色係哂度
有隻光奶做埋sup就更完美

前面暗池我都300抽

想重生了

呢個帳靚 但你唔課金買金剛晶係好難開始打到真龍 (一個月3XX買一粒 1粒=1突 4突龍先係完全體)

尊配老泥0突都有5200戰力啦
過到門檻

我光法，家康，火弓3個pool加埋抽左12萬石
火弓仲要唔中
歐？

兩個都垃圾
所以成日物以類聚

noB 寶寶

貴族

點解我隻尊45環+1突+530得4950戰

think too much

好似唔夠血

禾唔是咁嘅意思

但炸仁玩遠攻死喎

一望到個歐字就火滾
最歐咪去旅行果次送果張5星卷中風法同白金必中龍果次中左雷鷹囉

梳

錫返

我應該只係歐過s巴少少，如果計返付出左金錢既比例

同時寶寶感同身受

係喎 好似要2突
又鳩up錯tim

禾每次抽都預自己30個10連以上先中

我起碼抽中過5-6隻5星火匕

唔知saika巴係抽幾多 下下都默默抽 抽到齊哂

我都中左7次水劍

依家開始儲石
預計3月既呃錢日又有10幾個10連可以再爆死過

你以為啲石過到214情人限?

計計下都唔只,有1開波首抽 5星 必中5星1隻 之後1開波傳說火UP 2隻 近排又中2隻 依堆只係記得既,唔知有冇遺忘

咁即係下個pool?

60石齊pool

我估後個

下個再下個 限定
之後三月頭又限定龍胖日
限定二連發

禾估下個已經係
萬性活動咪又係未到萬性節已經完

比S巴咁講一講先發現今個pool去到31號
明明個活動去到25號 cls

1月底改毛
我諗果個星期會有毛半減or2倍回復黎攝時間

啱啱見個白滑腿差啲丁錯

隻4*光短又幾好用

個垃圾pool去到31⋯⋯⋯ 光老夫加毒抗
營收到底會點呢

改毛
真龍呢啲都幾燒毛 開場入場都係5毛

咪一樣有傻仔抽

未改毛求下佢咪黎半減 宜家已經清唔到

S巴

毛無限回 好似係

斷鳩估應該會再改上限+回復速度添

Cap咗圖 禾會話返俾saika巴知

如果唔改
5粒鐘先打到一次珍龍
除非課毛 或者狂送道具毛
點會咁好死

爺爺

加個戰友先

而家常態個個都回4條體+1行毛 本來就可以allin打真龍 咁改走左果4條體唔俾玩團體真係變1粒鐘遊戲

有無人真火而家

我無咩事都唔會食道具回體毛
又無爆石回體毛
唔怪之得我玩得咁養生

我而家都冇回

定係其實得我仲回緊

少年，爾尚青矣。爾以此眾人皆讚之象為真乎？實吾一人所為耳，不然再換賬以正視聽。

我得109LV 好養生

我都係109 WOR

完萬聖果日玩呢個ac 每日回體包+3條體 而家130

體包都冇買 D毛我清唔到

107

F5遊戲

體包有買 呢排懶

我LILY POOL玩都係109

Lily完124

我上個月到依家D毛未試過唔係12條以上

咁養生

開服到而家91

都冇場DLLM

F5咪有

禁成幾分鐘先有
我玩驚定比驚玩?

斷斷續續由330pm排風帝排到岩岩 終於有場
點知有隻2000戰火弓 場主就走左⋯

GUN!!!

差咩

你係槍定MIMIMI?

有位既話 水槍想join

人齊

MIMIMI+++

一月無新驚

684 2048 3箱
PAN S 英文巴

禾練拉?

唔好住
牙PAN唔係咁熟 正常打先

大佬最後有冇發燒

強者表示訓醒就無事

發燒抗性+100%

因為我夜晚偷偷爬上你張床攬住你訓咋

799 0715

會盡快熟

唔怪得琴晚同RJ大佬訓訓下迫左咁多

出左防燒符
應該係水劍水斧天下

程巴準備好未

有套動畫又係咁 但唔記得咩名

老細行過

斷左線都唔會落石?

841 9971

鶺鴒女神

準備好

好悶 apm點行到1930

睇套戲差唔多

去本陣果層睇下扭強

182 8751

梳 貪刀用多招技

又上4鳥

睇晒 得番兩層未行

一田?

一齊

去starbucks訓下

個仔睬我都傻

根據研究分析
想4既通常唔會講咁多直接就去4
由此得G鯨蛇仲未想4

...

哭死

XD

有冇人直落3場真風？
我有15毛

好mean
鯨蛇怕痛

好

第一次係會痛D
吉多幾下就冇事

睇嚟得返夜更看更先可以唔洗見人

隔離有個減肥post好正

大膽嘗試集體肛交 16歲少女終身掛屎袋 雙龍甚至三龍肛交常出事

頭先應該係4人頂

715 6151

有冇人珍風
禾15毛

禾12毛

-2 有冇人開場

我開 齊人未

-1

無體了 thx all

7114541真風

想儲錢去安樂4

老細mode好難打
thx curry

11毛

食個M記先

荃灣墳場保安員(夜)
儲存
Kuokon Security Limited
荃灣
前往「」應徵
9 小時前
現誠聘職位:
• 職位: 保安員
• 地區 : 荃灣
• 時間 : 20:30-08:30
• 月薪 : $14,000 另加車津

職位要求及職責如下:
• 一般保安工作，巡邏、站崗、出入口登記及處理突發事件
• 學歷不拘，良好粵語
• 持有有效之保安人員許可證 (SPP) 及品質保證系統證書 (QAS)
• 具良好溝通及客戶服務技巧
• 經驗者，優先考慮

歡迎於星期一至五 9:30-12:30 ;14:30-17:30 (公眾假期除外)親臨 :

<請帶備保 安 員 許 可 證 (SPP)、 品 質 保 證 系 統 證 書 (QAS)、 身 份 證 明 文 件、 相 片 三 張、 三 個 月 內 有 效 住 址 證 明 (水 /電 /煤 收 費 單)、 銀 行 存 摺 首 頁 副 本、 工 作 證 明 及 學 歷 證 明 文 件面試>

港安警衛有限公司：九龍新蒲崗雙喜街5號福和工業大廈1樓全層 (鑽石山鐵路站A2出口)

查詢電話：2203 9206 或 將履歷傳真至 2387 1890

We will offer attractive package to the right candidate. Please send application enclosing resume stating your expected through the 'apply button' below.

We are an equal opportunity employer and welcome applications from all qualified candidates. Personal data collected will be treated in strictest confidence and handled confidentially by authorized personnel for recruitment-related purposes within the Johnny’s Group. Applicants not hearing from us within six week from the date of advertisement may consider their applications unsuccessful.

有咩心事

S巴可唔可以curry 禾真火

光斧做乜

冇短喎

我明明轉左

我見到係光斧

可能lag左 重開驚先

你用聖誕短啦

wadiu 墳場
嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼

冇目標

出畫集

畫幅圖比我地睇

我嘅目標就喺唔洗做有錢可以做毒撚

我明
我試過有目標
當達成左之後就無晒目標

冇抗燒唔穩 其他人唔可以中招
同埋禾冇整530

任整架喎

老綜

等我雷大家

等禾大佬gtr食完女咪得閒curry你地

開囉

諗住搵兼職做算

5627788珍火

大膽嘗試集體肛交 16歲少女終身掛屎袋

齊人？

6563076真風

矛毛了 謝curry

GAY

遲啲再打

歪啊

3599320

Why

2碌棍入埋同一窿 頭與頭嘅磨擦

sor唔夠奶

原來你係咁既人

打得好地地

我未放工 得閒打兩場
夜啲打

返工打機是常識吧

3707076

請唔請人

莉莉試下拉緋紅?
3788938

未拉過 試下

神出鬼未

好耐冇見過出post請人
連intern都冇
可能就來執笠

慕慕間屋逼得濟

good
7344412

刀系牛好食

以為po核突嘢

0184772

好肚餓

平時呢個位唔會斷
就落車 一陣要搭𨋢

等埋你

S巴要生氣了

唔核突唔好食架喎

幾銀

2476011
如果我有石s巴你拉火

150 加一

Ho rich

巧平

6475239

落車 搭𨋢 4分鐘

食唔起

信用卡刷下去就有得食了

150一個set

Rich到冇朋友

咁嘅份量算係咁
個度D位仲好闊落

比多小小夠我任食

年紀大, 食唔到任食了...

肥仔唔任食點飽？
星期六去食本陣先

清晒

2932955

街場見到檸檬

老細請唔請人

係愛呀哈利

幫手清潔同拮屎忽

8714393

好耐都冇好FREE咁自己去食野了

做人最緊要開心 就住就住冇乜爽

利申大肥仔

6169045
唔知點解食咗2下

你地早走既就去最遠果個點

攞黎做咩

收租

..貪心想爆9佢

3509932

我指你鐘意食乜就食乜
老麥食個麥樂雞餐加個豬柳強我已經好開心

啱先經過幾抵

0829198

你由下半想碌上嚟係咩玩法

我?

痢痢

因為同我疊左

7617069

要com下企邊個角?

你補留原位 差唔多時候向右碌
莉莉落去

收到

奶可以係佢一字燒喺空中用儲力偷sp

收工
真龍團係邊

珍瘋？

地產狗仲未收工

4366041

冰個

sor啊想行前少少打，點知燒死左

A定等佢食普攻尾個下會唔會儲多D SP

火燒mimi

Apm成打係咁派紙仔

我成日同fd 去食依間
係唔錯的

見你有錢佬咁樣梗係派俾你
有次我收工等人
俾保安趕我話地產佬唔好企係人地門口阻人做生意
我即刻屌佢老母

-2

4456829

冧巴

禾暗瘡肥婆

3415958

6226359

富婆包埋我thx

維巴今晚開台ok?

正皮左

心仔好痛

9998120

想要隻角點解要比龍我
仲要咁樣衰

傻仔先抽

抽唔到仲傻仔

我係 sor
見條女幾正先想抽

又中龍 扑ed

4451530

隻人仔3D好正

我岩岩報左夢比佢知noe巴係hentai

真

我有光短

火劍

收價

30抽抽唔到...

真風
4967241

又嚟...

我走了 番屋企再打
thanks

想4了

課多20抽先

唔好做傻事

原來屯門個龍休盤有2個懵撚買

你又咩事

仲有無真風場

龍休
都買?

比我有個舊錢
租工廈重開心

真火 燒死團有無

謝咖哩

實有

2240946

NOE妹呢

係愛呀

-2

-大奶奶

IF YOU WANT A HAPPY LIFE, YOU KEEP THE SWEET ONES AROUND.

原來冇奶

開街睇下

無人就發下神經

好想買大啡菇之後上面全部都係蒜容拎去焗

NOBODY LIKE CHING BAR

諗緊整風杖定風弓

整極都係好醜樣
又想4了

真龍團開波 有矛人

第一次整算ok
有d似bjd娃頭

記得要落鹽

禾岩岩又敗家左20抽
原本諗住唔抽 留錢下次

S巴今晚再咖哩禾真火得唔得

冇焗爐ff中

落有鹽牛油都好正了

真龍未出 唔等埋新event先？

越睇越肚餓

是咪太realistic 啊個風格？
你想整真實系
定動漫系先

禾覺得ok架啦

我都諗緊，但無大波姐姐
不過有隻兔仔風弓都唔錯

睇下有冇人

禾打算整左個真實系毛

再整超級系

禁早整定小心好似莉莉咁中哂伏

慢慢整啦 遲D有機會整個頭出嚟做自己個女 可以抱起嚟屌

條女係正
今次出嘅新光槍同光短我都覺得幾靚

可以export 去 3D print
磨滑靚仔左就有自製figure

抽唔到既女角係G

咁莉莉一定係臭G
好想要但抽唔到

巧多臭G
莉莉臭G 光斧大肥G 仁賤光G奶 性蛋克乜G

夜不語好慘

莉莉MY WIFI NO B OK?

Public WiFi

四蛇我EX+要打好耐 喺咪刷EX就夠

Your WiFi Your WiFi
also my WiFi

唔喺香港 上唔到唔知你講咩

大陸都上到喎 四蛇去咗邊

男咗 我決定以後都唔發作

女右

成日用毛入都冇場 感覺好難受

想跟

今日應該可以整埋耳仔
禾法國自己整得愈黎快

訓陣先
維巴上水禾先會起身
998

有無人打真火
練習都ok

幾時整得哂
想睇

死人頭應該今晚整完

係巴士訓死左

有

我莉

我都係

我都係莉 有冇槍組一隊可以狂練前面

好難過真火，想過一次都好難，唔通真係要轉用水槍

去食飯 隔離枱阿叔閃光燈對住我影相

想睇live

影返佢

支那

開閃光燈偷拍

是日晚餐

半個蒜頭做晚餐

超人棄

岩岩先儲齊章，差530武就可以打真風

齊人珍火未

我都差唔多齊 到時可以跟呢度大腿一齊打

求carry

求咖哩+1

搵S巴同G巴 聽講佢地呢度嘅極速傳說

6713069 真風

6713068

我老母拎返黎果隻貓係我張被到痾左篤尿

@S巴 +++

5637710

無奶位

佢之前已經痾左落我老母張被果到
今返到屋企撚緊港女果時
聞到一陣尿味
之後搵黎搵去見到張被有個就乾既尿印

1場

無所謂,你打,我都係等下禮拜1先突爆

no毛毛

我都係得6條

仲有冇真風？

尊

won 到你

5012185

古老凌波沒直播既

古戰我應該抽到彩就RE定喺抽埋張馬票先RE
@鯨SIR @四蛇

2299049

THX炸仁

真風連刷十幾場

4個字錯3個字

火斧過街老鼠 正正常常都比人ng

炸仁隻火弓俾人傳開左
嚇到d人唔敢同火弓玩

莉莉想真火開箱

有火斧即係俾機會火弓入場

斧弓尊打到220
隻尊仲要唔識打
應該係人既問題

第一次見識到拜仁巴打既強悍

想試

佢玩火弓 但唔知做咩行行下死左

其實真龍真係好唔抵打,5條毛先得2甩

自己死咪好
真火你會見到兩個人攬炒

純粹係我唔知你乜水

火弓夠血唔駛火斧

真風仲有冇位

好耐冇炸過你

7924922

維

禾怕左你

屌 小圈子就標明啦 咁咪唔入黎打攪你

6又

下 想同玩開個班打都唔得？
場就我開既

862-2446
真火乜都缺

唔好嘈

咪叫你標明 文盲？

864-2446

矛人打 ？

想打 沒毛毛沒鑽鑽

4557132 差奶
一個平時連聲都唔出既人係到嘈

想打 有毛

嗨

中意幾時出聲咪幾時出聲 圍威喂以為自己係個post到大撚晒啊

4630420

6634567

個活動真係好悶
超級手動打到40萬已經想del驚

挽留

6又bb呢期玩咩
仲係公子？

點解唔打高級就算 auto

矛野反，巧悶牙

重拾龍胖未

今日的頭

博出卡同沙

拾唔到，禾好雷

冇毛

3600131 真風

我都無 不過有能量開1場

超級打都打唔到

任回架喎

扑

-1尊 補

禾就黎可以出3d all c圖

等到 J 都長

痴咗線

RJ同炸仁打果時有冇成日打到屌屌聲

仲未有人po沙就知幾低機率

我唔想叫個孫燒比我

kekeke有人打到

我個菊花爛左好耐

博不存在的星沙

求菊花圖

差23甩真風珠突爆
但諗起要打10幾場,怕JOR

當你諗534有35粒就唔會想刷
好似s巴咁

打唔贏超級

等緊你

有矛位比我J兩場 禾火苦

來3600131

睇埋下條真龍點先再用鋼
怕就怕佢玩到要你534先夠力

ok

所以之前我都廢事上534再拆

中過真火伏就唔敢亂升角色

你地差奶

人呢

維巴係度?

無 我出左名好仁黎
上左高/連登咁耐
唯一一次堅嬲係某沙果次
不過已經唔記得左

維可以奶

1號買埋包就夠鋼突下一把534,但都係留返先

唔想534死機佬

真火咩伏？

果然係禾大佬

講真 幾時真火巧耐冇打

BTW
我隻莉莉差3突武就434可以拎黎打真火

我可以做證
肯carry我兩個月真風箱

等有得用毛開房毛
快啲sd信叫爸爸更新

我成2個禮拜矛打,應該唔記得曬鳥

呢度一車車莉莉 多過槍好多

唔係喎 你唔係534槍咩

之前打極都0死唔到超級
把鬼火幫莉莉開45環再整把431俾佢,就輕鬆打鳥
本身諗住開風法50環,但係雷鷹未突,唔係好夠力
利維坦真係勁到仆街

我係534槍,但隻莉莉就黎都夠標準入場

莉莉好難就業 有D想升隻GAYGAY

you gay

拎包

1784679

u gay+llc

牙鯨刀系機

淨返150粒都唔知轉唔轉尊好

我有體啊 你驚龍移位？

巧 夠鐘復活

咩150粒

31毛

唔系

我點會驚
短唔會中噴火嫁喎

仲有矛珍瘋

我係見細奶奶都有用先轉,火斧睇唔到前途
細奶奶起碼可以拎黎幫手AUTO

唔知點解突然覺得情人節會出鍛造屋條女

好大波

3572687

真風 6場 你幫禾招人 仲喺床
546-9570

差150就4突我睇唔清仲搞唔搞咁多野好

我爆體爆毛 岩岩食左石再升lv

V維

力谷火法

240
建仲未升

開左?無房

無驚玩好悶

睇緊紗霧OVA
巧可愛

建就算啦
升到30都係加得50戰
曬氣

615-3199

想當年火主唔夠血就係要狂升劍建
不過升完都係唔夠

Me too

我張被好大陣貓尿味 點搞

974-1406

早D去搵工算

雙8就停

時空貓仲有11日先出

洗下佢無事架啦 養得貓預咗

就來過年，唔爭在hea 多陣

想當年諗住谷姐姐allin曬真風珠去升建
升左十幾先知加丁屎咁多

過年去炒散應該高人工D?

新年可能有3公

維botnowlive

開咗直播

LIVE

903-5391

903-5291

好彩岩岩柒野食風冇人睇到

506-6554

點解我會死

尿呀

我以前隻貓都試過 慢慢應該唔會 公定仔嚟

公仔
係老母到痾左兩次
今次終於殺到我到

幾大?宅咗未

第一次有4粒

938-5019 -1奶

開頭拎返黎又話歲半
之後又話搞錯係6歲
老母話宅左

咁大 亂柯尿好難搞 密唔密先 唔好比佢入房 會唔會喺其他地方柯

隻手踩係沙盤邊再射落牆

隻眼好痛 唔知喺咪打得機多

好似9月拎返黎 痾左三鑊

同你一樣 做咗小妹傻撚咗

無計架啦 有一隻嘢噴咗佢唔會行過去 但是無咩用
最好見到佢想嚟料 就喝停佢 跟住比粒豆佢食 試下可唔可以教得到

我隻港女搵佢玩有時用手了一了
佢就係咁車巴我隻港女

幫你教女

無毛了 謝carry

話說我琴晚訓訓下醒左
迷迷下之後一野鐘左落訓左係隔離既港女到
之後佢今日嬲鳩左我

803-3676 -1

我以前隻港女

得我有石頭人 486-4752

友人帳

S巴開幾場?
食定毛

你點知

唔係咩 我見石頭人得返1丁血
諗住佢地會打死

2-3場啦

維巴 炸仁 繼續?

我開？冇哂毛
有5場體

Ok 你開啦

維巴有體

4101372

Ching bar

好想有隻港女

4044631真風

4404631

72992194410
招戰友 有冇人想加小妹

養隻吧

又小妹

好靚女

除左我冇人可以自稱小妹

有10毛 有無野打

第時搬出黎住想養

黑雪J

禾得依隻

post名都唔睇

btw no b 新人

請問波塞值唔值得投放資源？

但我無利維坦

做基奶

基奶係 做4星水奶條龍？？？

小妹唔開針

AirPod

有無人帶真火
水短打開街場到半場實有人死

白雪雪
我諗起youtube隻豆漿

鯨B做咩

又要轉返長工
矛得宅係屋企玩3d

9753545

街場真水打得仲慢過我auto

果隻CLS又嗲又識聽人講野

我都要返長工了

以前都屌佢貴到咁貴把撚
買又之後又覺真係幾好用WO衰鬼

day off 玩

白色貓真係好撚正

澳洲ptgf

55

易污糟

謝謝你

6192526真風

好掛住佢

禾依家每日起身就係玩3d
差啲連公子都唔記得玩

同我隻痾尿貓一樣色
都係橙毛咀

想摸佢隻手仔

鐘意橙橙

6012402

地方細

港女會唔開心

唔考慮了

3017237
冇電彈提示

有關係架咩
召喚全巴

貓唔洗地方太大 又唔洗晒太多時間

chingbar 整返隻開心下

有冇真火團？

清哂 抖陣

OK,THX

真係好細

不了

好似唔夠人

差隻短？

有冇真風埸 清吓毛

gun

我開真風啦

6905228

維巴開左4865055

真風 486-5055 -1

---2 大力

回左毛無晒房

再開過?

8757490

仲有5毛 你想再打先回
真風 942-0190 -2

冇人既...唔開啦

搵唔倒

有冇人打真火

廢廢水劍READY

唔夠人

你岩岩又ng我

有無水短先

THX 維巴

原來係佢game名叫小妹
真新手 大家加佢啦

冇人打真火，侵唔侵我打真風

有翼有體 跟

有翼有體too, 我開2場真風ok?

579 6711

維巴又失踪了

有冇真火

佢地等緊你

肥婆
個維修叔叔
好CHARM

想基

統神笑4

打光龍

想買隻平平地嘅電子手帶
有冇推介

吊米

西米

fitbit

真火5183306
Comecomecome乜都冇

S巴 拜仁 維巴 仲打唔打珍瘋
可以開5場

成2千溫
點跟

統肥又扮廢呃錢

謝carry

咁吊米 2舊水

仲有冇人多毛要真風？

謝CURRY

好似有短 你期待既真火有機喇

謝謝carry

-槍

你好似仲有體

真火518 3306 差隻槍槍

禾煮野食 你睇下有冇人打

真火518 3306